[熱身賽睇連加特] 曼聯 對 曼城

又正選 痴線

摩佬見到到lin咁勁，唔使買個乜鬼派利錫了

負皮

有預感lin會帽子戲法

343？

mc陣呢？

幾點開

1005

4231

CITY XI: Ederson, Adarabioyo, Kompany (C), Fernandinho, Yaya Toure, Walker, Foden, De Bruyne, Sterling, Aguero, Roberts

又負

youtube直播

應該下半場又換曬

希望lin教訓下鄰居

mu好似好d

似係4231陣

有冇acestream link??

條link係咪work嘅

又黎左連右福陣

唔g喎，狗竇見mn

有冇link

Now延播

Lin定係Mk打十號位

now咩台？

633

是但啦，兩個撞位，到時會見到雙10號
睇官方張圖就mk10號

咁好

連加特意識其實好好 好想佢成才
仲有p15 同埋 希望下季shaw有正選同唔好成日傷

見到佢啲慶祝就火撚滾

入到波仲想點, 佢唔慶祝你仲火滾

摩佬似想佢做奧斯卡個位???

唔係十點開波?係延播?

咁各有各慶祝方法既姐

遲左開波姐

10點05先開呀shaw

Lm 負皮比topic

Fotmob寫9.30

google calander都寫10點啦

出屎波

Lin入到波我切柒煲湯請大家飲

唔好立flag

比番爵xxxx就ok了

有無網上link??

後防3個炸彈出曬 要幾多粒？ 出聲丫

切硬了

有lin未驚過

雀屎lingard
youtube 條link 唔會開波就無撚左掛

係人都知lin係大賽球然

ACityUnited

仲以為9點半開

雀屎lin加快啲比返個正皮自己先

所以今場豬波就可以賣了

手足有冇link ?

YouTube 開左冇反應

Facebook mu official 有直播 但唔知會唔會播埋開波

唔會

宜家條YouTube link work

1005係開波定睇佢練波

開波架啦, 1005果邊係2105
踢完都夜晚11點

美國人真愛國

Come On De Bruyne

一陣係摩佬前面鏟草

開場咁誇張

你係阿希吖？

咁撚型嘅

仲以為搞到同NBA一樣, 全場黑哂spotlight球員出場

好撚型

jesseeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeee ~ lingard

即刻忍唔住跳舞

華隊長真係好型

David De Geo

rap住跳出黎

華西笑呀

屎波寧正選都俾華西隊長
睇黎屎波寧

hehe呢一下招牌轉身型到仆街

Walker 實爆到盲仆街

YAYA 大戰阿妹

YouTube live都係得480p

hehe

Hehe

noww

放鬆

yaya仲有得踢既

靚射

Lin

弱弱一問
正選後備都冇B silva.. 傷左？冇去美國？

lin

blind overlap 個時間差到

LKK

廢閪lin

控到咁

Hehe好撚勁

EDERSON 咁撚型 紋晒身咁

自盡啦垃圾lin

大賽球然

he神

好波呀連加特

加油

連加特

....lin

Lin落場不忘娛賓

對強隊打回原形

lin又搶鏡

hi 阿狗

mk呢下幾勁

汪 ～～

係全個曼 半隻阿

Lkk打得幾好

馬仔稍微配合度高的,大家就唔駛睇廢lin

白lin都係流流地, 頂波頂到咁

係囉屌

正選都無

同拜利差好遠

全場勁多紅衫

個個爭住話LKK水 先無乜人講呢件

Lkk first touch真係

明明波底好咁多
身型又好過佢

lkk first touch唔好 但成日靠身型拎番個波

first touch曳到

盲廢撚到

lin好搶

俾lin搶正選is 侮辱

後備料

踢得差囉

我啲控波好過盧卡鼓

p仔技術都好過佢

lkk d控波真係

hehe勁到

Lin有時望落帶波個陣有小小似Isco

但馬仔配合真係好差 公道啲講現階段出lin好過

lin表現都幾突出

派膠方面

YAYA 仲係咁屈

盲佬企得出過福仔

大佬 人哋靈活好多

妹

盲佬進攻仲廢過大米

講完有無打冷震

個中堅咁撚易比人劏穿

呢腳唔係控甩 死撚咗

isco帶波好順好痴腳
lin個波都唔知去左邊

背影有小小似 帶波個一剎那

Funding reported

痴撚線

比on92浪費左時間

應該調翻轉
莊閑都未識分

科登 輕鬆起腳

blind真係完全唔識上 守又一舊雞咁 屌
我幾時fit

得罪講句

巴打今朝食咗藥未

曼城個2個青年軍幾好

妹妹妹波

見到hehe望住lin打到成個playmaker咁 我笑左出黎

除咗大家都係用腳控之外 我真係睇唔出 isco痴腳靈活爆上 lin就唔知控去邊

摩佬真係唔識教進攻

係

反擊好撚慢啊

呢句睇過最少一百次 口臭未?

突然覺得不如搵t仔打左閘啦 起碼唔會比人屈身型 個盲佬又慢又細粒

未

無次過人 一迫就傳

阿妹

lkk係咁擧手叫人斬畀佢

有冇line我睇緊個網好疾

人地都未出晒D主力
都禁撚住我地黎打

只係背影一帶波起動個下有d似

華西同stering有仇口

lin個波離晒腳 isco扭波緊次於美斯
算係而家數一數二

吹乜鬼呀 大家鬥食位啫

史達零大戰華西

過人？
唔比人過就偷笑

盲佬係得配合同俾波丁得下
反而舊年對水晶官咪嘈有腳長傳都好正

呢場現晒型

華西今季轉型做 pepe ?

除左都係男人之外都唔知有邊度似，咪成日用件垃圾lin黎侮辱人啦屌

福仔

250成個女人咁

大隻咗但速度仿舊

邊到細粒

屌你個新仔

Isco個感覺就真係似美斯 細細粒又控得勁
Lin就

福仔果種係大隻少少 有番肌肉 本身太瘦弱

留意到某會然開波之後潛左水
留名等睇一陣LIN入波/助攻上黎bin哂大家

都似既 細細粒囉

笑撚死
似isco

曼d人太高姐 佢都米八啦

華西

福拐下拐下

人哋咁勁都冇佢咁on9

Mk

mk

我講緊盲

邊個米8

好撚中肯

兩閘太康

175咋，同埋係身型問題

我以為我覆緊盲果段

配佢老味 d timing 錯q晒, 速度又慢

講緊盲米八 睇錯quote

最叻咪cap圖，叫垃圾lin死返出去練習單人dab同攝鏡啦

熱身賽笑連加特

有米8？
以為佢同mk差唔多高
但佢頂波同速度都好一般

等陣lin入波你地就

合理劇本

金賓尼靚波

有呀但真係好撚慢

唉屌 差少少

公司佬真係好勁

好撚正
除左放長波好之外

mk今日打得幾好

除左玻璃真係幾勁

華西left foot出波

Too risky

入唔到波就叫你班管家婆同你含鳩36小時

華西都好似米8到 但華西望落高佢好多咁

呢個就係我嘅賣點

嗰下幾靚 可惜

華西又傳比幾秒既自己

he隊瘋狂遠射 反而妹妹無 成熟左

華DEE

lin 企係中間mark 住mk

hehe有練過下遠射睇黎，好肯射

lin終於打出一貫水準

DEPAY 打得好左

贊奴沙打得好左

算係有態 舊年有八成時間都冇乜態

Blind廢到空哂都無人想傳比佢

hehe遠射終於中龍

咁就死得啦
企位唔得 又唔追波 回身慢 成日比人打身後波

唔關我事 叫lin幫你地含到雪雪聲

華西左腳出波

差d輸

On92啲閪波悶撚到

呢幾場妹妹都好定 唔似上年好急於表演自己

人如其名都係佢賣點

hehe遠射幾好J

Ddg

對住隊鹽湖城咪可以打飛機囉 對番英超隊

福仔完全唔夠walker黎

史刁寧

冬甩仔

屎忽零

WALKER真係好撚快

一樣 但華西又有power又快

對面隻閂快到

真係一級

hehe係咁遠射

咁撚樣搵背封波去死啦屎波

啲控波隨時街場阿叔仲好過佢

速度爆唔過

唔夠力

福仔哨唔贏

人如其名

望一望華西都快 再望下同walkerz對位既盲

曼城個龍中左咒印咁

咁撚大個紋身係條頸度, 第一眼以為佢打撚咗石膏

喂 唔好咁啦

已經預見到下季曼市繼續係藍色

今季無廢老爭射罰球

獲加真係怪物嚟

不要再說了
睇到佢都想講粗口

無左朗隊既曼

真係要買閘

速度大家咁上下 但walker對住瘦過佢又係屈速既對手完全冇問題 反而你妹下妹下扭下佢咁就得

但係利物浦會變藍

利害利害

得啖笑

Shaw

咁你就快d傷好操fit 啦 後生細仔就做文員

鏝個新龍好似唔差

型條閪

見到lkk屌鬼就諗起山狗

買咩閘呀
正正經經出番正路既球員就可以啦

哇屌 差d

白lin

巴禾咁廢 有邊個好唔過佢

屎波

屎隊

屌你老母唔識開咪撚開啦

做乜鳩

⋯⋯⋯⋯⋯

細緊連擋兩個

屎波好左

嘩屌 好彩有ddg

屎波寧幾時死
包撚晒

紋哂係頸好靚

大佬寧

其實無咩人可以速度硬爆贏walker

已經第二次係禁區邊俾人後上搶波

我屌 屎波食咗藥

條友玩street workout muscle up 果d好勁

垃圾屎波寧包晒越位先有個下咋

對面新仔無經驗
smalling 拉到咁都唔跌

有lkk係面都要死係後面開短

你轉會啦 仲學人貼圖

屎波早D清走咪唔洗連擋兩下

yea ~Chris heria

linderlof......

屎波夾白lin

真係好似戴咗頸箍

最怕佢開季冇藥食

咪係 仲讚佢 戇鳩

打石膏

比利時佬

成班垃圾識撚波咩 我都屌

其實有小小拉人

甘賓尼寶刀未老

平時玩開physique 想試下玩佢果類
完全做唔到

反擊全部人都唔識走位 淨係直線向前跑

俾去右面 福仔239 好過俾 連加特啦

好心變番雙前鋒啦

真係掟好撚多過頭波上去

鳩爆完之後發現冇個可以傳

有卡隊應該會好好多

屌盲上撚左去

lkk 未有默契
但中間有人, 2邊都唔能識拉開
4打2都打唔掂

好撚廢呀摩狗

好咗架啦

中場唔買多個識分波既，曼聯成隊即刻攻力大減

smalling

買到個識轉守為攻既防中
就可以移走攻中位 free普巴
mk可做番翼 大家亦唔駛睇垃圾lin

究竟曼幾時可以好有魔性

冇爆冇拜利 冇大米 真係差唔遠

其實都係慢慢練 有做開gym 上手一定輕鬆d
例如muscle up 都係靠練多少少爆炸力同少少技術

屎波真係唔贊得

曼城隻左閘新仔
側面成個馬仔咁

mk又發夢

好搞笑 廢lin真係當自己球王咁 塞住中間
場場都咁

on9仔

屎波好波

屎波寧黎搞笑下話...

Lkk goalll

LKK goal

左腳

屎波有冇腦

屌你牙 唔係廢撚癲佬黎架咩？

Goallll llk

手腳協調唔到

我屌你老母垃圾寧

摩佬好保守，成日入到中圈先開始迫人，咁你有波啲反擊次次都要跑咁撚遠，實失左個chance

人地哥狗係我地禁區頂就迫，一迫甩一傳就入我地禁區

lkk

想笑撚死人咩屎波

一直都講緊有多個防中
中中 中中
防中
解放hehe 普巴 一定好過搵佢地打dm

就係要lkk呢d

LKK!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

伊巴實走唔到 呢個角度左腳都未必射

LKK入波,代表鏝係廢隊

lkk goal

其實曼城個龍唔洗咁快出

Goal
Lkk踢大賽咩嘩？

Lkk

咁窄都入

成㗎坦克車咁 我係龍都驚

LKK 有速度，有身位

都係廢龍

個下爆發力

唔好問啦

單刀入波

Goal

咁應該唔係左閘
但有個新仔好似樣

就係呢啲

其實難度幾高

非水貨

我就係要呢D!!!!

下下都撞埋去

嘩！

阿古

喂 又話水貨嘅?

曼城個龍做咩鳩

Lin大賽咩話

9估

癲佬黎架

我曼前鋒終於有finishing
兩條友護空門都照射入

上年佢兩循環都有入鏝波 唯一一隊強隊

其實呢球好難入 窄到

角度窄撚到

就係要呢d!!

紅色渣古三倍速

準備死守到80分鐘 然後比人追平1-1

2-0

前場緊逼摩佬都玩過啦

福

窄位響袋

對強隊入波最多

Goallll 福

精鳩神

把握力

福仔

又屈速

bravo

屌前面就咁擺啦

反擊開始有野睇

紅色三倍速！！！

呢d防反L1三角波真係好撚岩lkk

福仔係邊路射波重好過係中路射

頭先係咪妹長傳比呀古

ford b

邊個長傳？

2:0

有希望了

黑腸聯

廢lin死撚番入去啦 學下福仔

福doi

呢隊曼聯好快

廢龍

福把握力好左 呢幾場d遠柱都幾好

左閘需要呢一類嘅人

239!

多得lin無參與呢個攻勢

好撚耐都未試過反擊反得咁爽快

9+19

福真係岩打前鋒多過翼過人
d finishing唔差

新包禾

反擊都有埋 嗚呀

屈身型屈速 哥狗最撚驚

一係唔入...

456

多幾件黑鳩得唔得

對面龍好似又膠膠地 哥狗

睇福仔射依球有朗隊影子....

福仔攞網仔真係好勁

準備最後10分鐘熱血和

要射啦！

TWO GOALS IN A COUPLE MINS

反擊快到

即刻兩個反擊入波俾你睇

下年場場防反

哥狗買龍門

個新龍好似水貨

慶祝班友全都黑人

福 仔

仲差好遠

好廢...

福仔依家啲把握

爭隻狗跑翼狗跑中場 有就齊腳啦

ddg

唔同style
我地後防咁垃圾, 如果打前場壓迫, 中線一過左就GG

簽番 VV 咪好

比番個翼位出黎啦
442又好352又好
lin霸鳩住一個位

差單刀

好想睇lkk條垃圾喺英超失敗

買番vv算啦

我哋得反擊

ddg即刻表演點樣先係英超龍

其實差隻防中都夠腳

快 D 再去痾

有人潛咗水

yaya

其實有mk
不過比黑色包撚住哂

睇完對個龍再睇我地DDG 好彩同賤種蝗反左面

lin除左勤力真係無樣好 無速度 無突破

駁唔到

屌你yaya雞鳩mk

中場有隻防中 就可以唔洗攻中位 比番mk打右 廢lin收皮

英國 PASSPORT

請問幾時反左面

屌你
祝你以後冇生日蛋糕食

屌你老母yaya 雙腳落 無撚野呀

係曼同賤種反左面, 而家死都唔賣人俾佩狗

夾腳屌你老母

坐左幾耐

呢下可以紅

同華西果腳咁上下

仲諗住講lkk今場無乜機會 點知一個機會就入

屌你yaya

Lin真係勤力夠 防守有 反擊有 駁腳都有成日見到佢

耶耶收山腳

不過迪迪仔有冇諗過剪下頭髮

Lkk幾勁

好彩無傷

再加長塊面

踢大賽麥麥麥

有幾條毛喺度fingfing下不知幾撚型

佢呢啲賤種快撚啲斷腳就arm

塊面愈嚟愈長 愈大愈似莫泥馬

妹妹呢下食身位

紅啦屌你老母
從後
較剪

同我坐返喺個馬桶度痾到12點先好出黎

但佢唔hold波 如果練下啲無球走動唔好走埋啲鳩位 識射下波咁其實都唔錯

盲🙊🙊

盲💩

Yaya咁都唔洗紅

對面左閘俾華西撚到爆

哥狗以為個個龍都可以做舉手王

咪撚留so就岩
不過歐洲依家興呢種vintage紳士look真

blind嚟料

下年會唔會場場泊大巴，前面放三隻鳩跑
似當年轟豬油包打法

派利是貴一貴都要買 左邊無供應

換shaw 啦

BLIND

盲

對面個左閘無能晒力

兩翼快撚到痴線

盲髮線好撚高

一定會

你唔駛擔心

哇屌

拉 3 下

買黎打左閘 翼衛is ok

人中太長 要留鬚遮遮

ddg個頭愈黎愈多毛，更加似羊駝

咁快半場？

狼到

盲比Roberts撚狗咁撚

場場追1:0,2:0, 上車有望

讀我個名都讀撚錯 唔啱音啊

尾柱漏撚晒阿古獸都得

你老母比狗屌呀yaya

Ddg同阿古路咁好傾

半場笑料：細緊

笑死

盲就盲啦

Daily Blind

拜利一家鐵膽 佢行埋一邊啦

以前馬體會fd 子

都識西文

西甲個時同隊?

原來阿古路有岀

踢過下體會

條友幾勁

木狗見到,得喇夠打唔駛買人了

屌個進攻我呀媽都識教， 跑跑跑， 撞撞撞， 但根本人地明知你咁打都無得守

隱形

屌

痴撚線 已經射到一地係

其實唔係講到咁差姐。。

包兩下波都ok啦 果下佢驚ddg唔出佢先想頂比ddg 點知

daddy 不嬲都係打呢家

馬斯亞幾時踢返信心

媽斯勾下半場生性呀屌你老母

下半場P仔強姦yay a

但真係好撚好笑

打番起佢既話 買隻翼同防中就得

Blind

人都唔識過

下半場要睇p仔了

用邊個前峰

啊lin帶波就仆街咁嘅款

Blind既作用係咪黎引對面再反擊

放心

著左11號廢左咁多

Isco style牙ching

第一球比著伊巴跑得來都已經無氣 射網側

唉希望唔好得季前可以打J啦

你係場入面踢緊喎妹妹

岩岩mon咗陣鄰居post
2分鐘之前仲話ederson有買貴一定冇買錯
兩 分鐘後比人狂攻兩球

LKK個球係邊個傳

同同事傾兩句又變左2:0

白lin暫時仲係麻麻地

黑雙剎

鏝要垃圾起上黎，可以好撚垃圾

我都想知

on92熱身賽都係玩彈彈波
然後聯賽就變左第二隊了

獌d 防反痴撚線

朗拿度 ： 福仔 239 踢法似我

福仔最後一腳真係勁咗

now好賤 叫人個新龍握得lkk係咩意思

妹囉

撞得低咩

有冇諗過D龍去到哥狗要做多幾多野

妹妹

黑腸加乘

的士撞落貨櫃車

季前賽唔好J咁行 條左路其實好有問題
比著b sliva 已經撚死左盲

有球會肯買屎波未?

國米到車二都係咁

老老實實 哥狗教曼聯咪可以要求ddg 做呢啲野囉
係曼城買班廢龍

撞完之後自己傷埋, lkk照樣入波

ibra

有廢老冇反撃
就算簽返都可能打陣地先用

而家唔j開季冇得j

而家唔J一陣開季未必有，到時個個搵戰犯

其實我覺得鏝個龍唔係真係咁差 暫時都算係咁啦 起碼勁過巴禾同祖赫 ddg太勁姐 好少龍救波又咁勁波底又咁好 應該得ddg同紐亞

掛住佢

下場已經唔洗J啦
比牙朗456

好似話唔出佢喎

應該入唔到頭先果球
反擊果球lkk都拉空左 福仔先有位

好撚正 好大隻
mk打十號位好勁

前線打得唔錯 但防線得ddg同華西唔使屌

金錢足球

新中堅點？

所以話ddg唔賣得

Now tv City張相柒到

歐超盃比人456

Now幫daddy打緊飛支

留返超級盃先456

人地b華c華都無出 有咩好J

冇包越位 幾好

等比人binc

哥狗好明顯見舉手王打假一咁勁玩上癮

小左車二期

lkk果下埋門加妹妹過頭波
個角度靚到

垃圾lin first touch重差過LKK

對面出半隊正選ja
2個silva 都未出

我喺九龍仔試過同 D 呢加 踢波

五五波真係唔好同佢地爭

有腳波 條呢加 推甩少少腳我埋去貪

佢又唔係矛 , 埋嚟同我拍

屌你老母俾條呢加 個身輕輕一撞

冚家拎 我碌撚咗六七個圈先停到

lkk果球有冇第個入到

早洩 ？

大米

兩個龍塊面都好長

不過連ddg 都做唔到紐亞個種sweeper goalkeeper

雲尼斯杜萊

lkk控甩都可以用速度同身位拎番
廢lin兩樣都冇

鄰居球迷訓左覺

盲幾靚仔

仲有lin既屌 馬仔呢

佢係呢個位擺老烏就有可能

屌笑死

你都人如其名喎

呢場波唔係任換.....

vps一定得啦

史東斯 獲加 史刁寧

億五

好似換10個?

YES
青訓一定射得仲靚

走左嘅唔好提啦

Lkk轉身

淨係換龍？

係呀 任換

冇p仔

有咁多?

普巴同個耶蘇咁岩傾既

好似3個後防

中堅s

屌你拿斯利仲有得踢

wadiu narsi 肥到 仲係到

唔係可以換三次
但每次冇限換幾多個

我有冇聽錯

拿斯利 ？

尹光？

大米呢下幾好

有邊個唔岩價呀佢
吹水王黎

走晒樣

下半場兩邊陣容係點？

18場白紙，
羅神

nasri仲有得踢既

邊條傻西踢番個波番中間

好似無

nasri真係 佢留係阿應該有前途d

乜仲有拿C利呢個人

咮 .....

B仔真係睇到嘩嘩聲

無人要

B勁到

對面出晒d 後備
拿斯利, 文加拉, stones

大米d出擊好左

福差d

嚇到腳軟

俾買家睇辦咋下話

福 想傳中定射

褔仔

換走條廢lin啦

福出波姐屌

嘩, 福仔

福成個朗隊咁

WA

白lin應該未必做到呢下

出波ja 下話 咁勁既

睇到朗隊影子

福仔 239

呢球笠死佢今季真係可以收皮

Rooney!!!

宗師係咁回比清新

望禁區中間架喎 唔似想射喎

柱

果下完全係後生既朗隊黎

曲墜出波？

其實岩岩阿古個走位好靚

Lkk差d

福仔一定係想斬
但佢都波方法係用射, 今次包唔晒個波, 向左龍

其實宗師打防中有得諗 但大前提係佢健健康康

差啲笠撚死對面個龍

個龍門框

Lkk
水貨？

福頭

LKK中柱勁響

中bar

爭d

Lkk中柱

好痛

又中柱

Stones靚set

換左咩人下半場?

lkk開始上力

角位 差啲

係依啲啦屌

嘩屌 阿古好撚勁

呂布要踢後備了

D 力量係好勁

大米 宗師 清新

唔中柱呢球貼住隻角入

大米>BLIND
一對中堅
龍門

阿古路定邊個啊 改都改好D啦

哥佬好野重點攪後防，但係都可以保持返水準

Darmian > Blind
Jones > Lindelof
Bailly > Smalling
Romero > DDG

賣波衫都夠

On9
比Lkk踢一下會唔會死

好撚大力
痴撚線

球證咁遲吹

痴撚線福仔畀人拉咁耐先趺

仆街now player，成日睇睇下就話系統繁忙

福仔俾人拉極都唔跌

文加拉仲廢過當年米卡

就黎有人會話想比LKK屌架喇

清新

文加拉夠大隻啦

福都撚人

清新係咪專登

stones + 文加拉
你個價錢 = 一個pogba

清新真係好好笑

清新好搞笑

李慧詩定盧卡鼓腳力重 D

米卡唔廢喎

上面6連

孟加拉 石頭 史達0 加埋幾錢

福仔未跌, 諗住俾得益

安美路

搞笑黎講清新真係世界級

清新輕鬆接球

係瀟灑

屌你lin

有冇Source?

屌個live delay
宜家先睇到福頭比人拉

不知幾淡定

又快又大隻 比着米卡對福仔 一定唔洗又攬又拉

個力場仲係度, 派膠都無事

Romro一定係特登

另類撚狗方式

清新用心良苦 廢事鏝fans訓哂覺

岩岩起身估唔到2:0

大笑咗出黎

清新: 唔係咁我點用手接啊

拎返個波果下真係呢個樣 -->

如果啱啱呢個動作係對面龍門

福好似傷傷地

定係講緊迪米捷利斯呀

福仔攰?
唔想走位咁

其實文加拉賣點都係又快又大隻

牙連可唔可以做倒嘢

米卡牙

好撚正

米卡理察士

不了, 見係耶穌先特登撚鳩佢啫

呢場睇佢 真係好撚垃圾

換P同馬CL未

馬爆卡

福攰啦

好似養完生咁

卡隊

換人

卡膠好似肥左

華西好似包咗越位

馬

我地中場後備係卡膠同費蘭尼
真係廢到唔敢睇

即刻除章

我地中堅正選係屎波寧
真係廢到唔敢睇

30歲後真係好易肥

馬仔

卡神都廢

LIN仔打足全場 熱身賽球王好波

屌你收皮啦 我地後防正選有細緊咪仲撚閪

屌笑撚咗出聲

華西夾住粒波拎個隊長臂章跑過去果下勁似fifa果d生硬動作

你就真係廢

仲有換名額既

BTW, 某會然仍未上水

同lin一樣隱左形

馬同大米兩下都咁慢
幫唔到普巴

youtube死左 有無link 係公司搵唔到link

夾住個波個吓好笑

Reddit soccer stream

巴打條link斷左，仲有冇其他

求網頁版直播link

好似拎住個波行返入球場?

yes

鏝換咗邊個

宗師

Jones

石頭 辛尼 耶穌 拿斯尼＿

JONES

屌條仆街撚屌想撞死我清新咩

B

拜利...

妹妹開始多左妹

拜利腳軟

對面2個施華係咪冇出過?

d人開始小左走位

成隊都開放慢

馬仔冇波掂

鳩毛kick腳

無敵分邊黎講阿妹都仲係遠遠不如肥西

馬仔真係企係到踢波, 唔識走位

ICC仲係叫ddg做David De Geo

馬仔走下位啦

成隊都唔郁啦

佢識配合就企撚穩左首發啦

出馬仔不如出馬達仲好

華西鳩斬

咁多位 lin都斬中人隻腳

仲有皇馬同巴要打，可能老豆都叫定班友咪鬼Chur

馬達好似有小小傷

清新件短袖龍門波衫好好J

其實我地都睇到佢咩事
冇理由教練果啲唔知
應該係戰術黎？

角球LKK下下都撞埋去頂

下,馬仔識斬靚角球WO

清新真係鳩鳩地
但係鳩得黎又唔失波個下好野

有冇LINK 係公司

力場王

力場既野真係唔講得笑, 咁都唔中龍

練左幾年 你當流架

羅力場

踢352好似多啲野睇

個curve同落點都唔差

lkk：要命定要波

廢lin

不知幾勁

耶穌個名係gABRIEL Jesus
打字條友訓醒未

無問題 佢風格黎

360直播啦

輕輕鬆鬆又CLEAN SHIT

爆炸first touch 勁到

大米好撚勁, 連續幾下篤走

三下都俾大米篤甩

有名你叫 拖丹

我文

三篤大師

大米呢d咪叫防守囉

準備新POST

你呢?

大米只要唔係對速度型既 其實佢防守係唔差既

我仲以為尹光晨早賣走咗

可惜

大米好過盲好撚多

文西

文沙

食緊炸雞 米嘈啦

P仔文西

下半場都悶悶地 曼聯又唔點攻（不過幾日一場係累既）
曼城又冇咩威脅埋門

Energy king

BAILEYS 真係高垃圾寧兩班波都唔只

V92最大功績係提拔左福仔同免簽左清新

妹同渣古踢足

宗師冇運

好驚文沙又傷

笑撚死

P係咪打翼

p仔有得踢前面

賣唔出

宗師想點

聞西

希望 10 分鐘後唔駛俾人換走

jones同個龍check波呀

吹左重射

文西真係上位 場場都有位出

Jones射三下

艾達臣個紋身成日好似戴左頸箍咁

強姦個龍

lin廢左成場 又係熱身賽之王

果然係後衛

大米就連篤三次
宗師就連射三次

後衛咁上下啦

jones叫你射龜呀

收嗲la

屌 射龜咩 係咁射個龍

流三腳

好似 fifa 咁

踩下草都斷腳

幫人練龍

撚下狗啫

仲要3下都比人撲哂

馬仔開角球好靚

係咪有咩5會呀

咁都唔入過火啲

其實速度型都唔驚
佢係驚大隻黑9
屈過佢機果d ssk, B.Gomis 全部用個身bump佢黎擺脫

俾山狗屈機

妹呢下

你斷佢都未斷

妹妹田雞假身

大米打三中堅/左右閘都得 起碼防守好

新尼馬

爵xxxx : dllm

P仔 妹妹

呢2條仆街

邊個比妹妹撚

阿妹撚狗

田雞妹

普巴撚狗

阿妹好撚惹笑

妹妹撚狗

樸格巴真係有買貴無買錯

抵到仆街

1007